元朗黑社會對付辦法 --- 鋤奸隊

影十幾件大頭相 集中對付
唔使同佢硬碰硬 佢地在明我地在暗

主力要對付警畜

有犧牲品了 有無人識？